係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

比錢都要比電子雞屌
請問毒撚嘅尊嚴係邊？

比人笑咪唔好幫襯唔好理佢 佢自自然然都會收皮

無奈毒撚谷精上腦

電子雞追擊手召喚

比錢又屌唔比又屌
毒撚

推

80美金屌一獲就差唔多

仲有得找錢落去食碟頭飯

上次條八婆自殺死唔去 無天理

attention seeker
你估佢真係自殺咩

自殺死唔去就唔係自殺啦
頂多叫自殘

樓主個名
懷疑屌過

做雞仲咁撚串

而家D雞真係唔得

毒撚醒覺未？

當正自己model 收錢影相

佢啲藥係咪合法架？

好多都係咁樣做
不過呢個仲撚串

含淚照J

其實可唔可以搵人夾錢買佢個月費
之後免費放晒佢啲相出黎同佢攬炒

完全唔合比例既身型
無可能係真😂😂😂做雞做得咁串
賣相扮到咁高尚

其實睇依啲相既人都幾慘 又冇得屌 得個睇字
睇av唔好咩

我真係想睇免費野
利申 無睇過佢

拉鳩佢啦
呃妹妹仔錢

雞就係雞 根本唔識得做人
得罪自己最大客人流

好聽啲咪patreon 難聽啲咪龍虎豹成班電子雞

屌客
未見過賣相都咁臭串
呢啲真係香港獨有

抽脂隆胸

班狗公毒撚做爛市
比錢不如叫雞好過

明買明賣 買得電子雞相仲學咩人講尊嚴

呢班算係好㗎啦
起碼識夾錢
你有冇聽過deer chan rose ma嗰啲相有人夾錢？
不過唔買就最好

sigma同你解說毒撚買相啲心理

毒撚真係好撚可悲, 啲錢攞去課AV支持下個成人產業仲好啦. 起碼人地女優男優個個都做到身水身汗都無出黎屌過客, 依啲賣相以為自己好高尚既電子雞P下圖就有錢收, 仲要臭串,完全係啲肥矮毒自食其果.

港男太撚廢 唔死都冇用 影衰全球男人

諗唔明 有幾需要 先會買相？
網上世界大把 靚女相啦

電子雞低賤過性工作者十倍

點解電子雞會興起
咪撚養班電子雞啦
睇av 唔好咩

講性價比ruby屌打其他電子雞

支持毒撚upload 電子雞D相上嚟討論

人地一度屌鳩你地一度收錢

佢真係唔洗P對波
淨係P個樣就得

想叫雞但係怕污糟咪買相囉

自體脂肪注射唔叫隆胸嘅
一俾人話隆胸咁大反應出幾個story

見過真人 同呢張相差唔多

好似好細喎

就係呢d傻閪毒撚課金

應該所有電子雞都要咁做

救命 雞黎講真係串過馬撚

佢啲相又較哂filters 又磨哂皮 素顏都變女神啦
冇濾鏡 勁多表情紋 戴左大眼仔 對眼又勁細 件衫咁低胸線都冇條

好認同
不過就係有人唔爭氣 無計

電咩子雞姐其實
比錢但無得屌仲叫係雞咩

唔知啲藥有咩成份
如果唔係可以check 到啲藥係咪受管制

做到雞咁又無得屌咪電子雞囉

人地韓國，外國果d 起馬嬲都有閪有波睇
有時仲即場同仔仔屌埋比你睇
香港呢d 有咩睇

台灣Swag

免費都未必睇 又唔係有咩特別 網上大把好睇過佢

食安眠藥想自殺
都唔知係專登定冇腦

所以講香港男人真係抵比人睇唔起
由比錢叫雞變比錢行街到比錢買底衫褲到比錢買幾張電子相

Onlyfans
咩都有

其實我真係好好奇佢哋咁樣買相會得到啲咩？

日本果啲 似三上果隻？

去轉東南亞想屌乜都有 買相買片SWAG扑埋都有
係有班傻仔要去幫襯港女 連中大email都賣相賣到上樓
果班真心廢柴黎

搏紅顏一笑
以為自己畀的錢多就可以將佢私有化

Email 都殺
班友係咪成世未見過女人？

叫雞都都唔揀中大email啦 何況買相

又幾正

條女好熟 好似係d TG group 見過

Push